［圖] c朗呢排做乜係咁使出no look pass ？？

上面有山區兒童叫佢

幻聽

掩耳盜鈴，自己唔望 就以為人地都望唔到

出左好多年啦

佢啲no look pass望場外真係好撚搞笑

呢個好笑

同費綿龍空龍no look shot一樣咁on9

轉踢法
幽默路線

睇下佢幾時奶野 no look空龍唔入有排比人笑

c朗成日no look之後傳俾對面都冇人笑 邊有人會笑廢奴呀

傳波唔同射空龍

佢企最右面,近底線仲望底線果面no look係咩玩法

好似on9仔

新類型球玉既野你識條鐵咩

等睇街場班友學佢

但佢傳左邊喎， 唔望右邊係咪望上面